有冇人成日會諗啲唔可以做嘅事 但又好想做

然後又要喺個腦入面唔比自己做
例如我有時會諗自己喺whatsapp度鬧上司或者啲我啲好朋友 但我又諗唔到點解我要咁做

我係咪有妄想症